做緊ibank ops唔該入一入黎

如果有2份工比你簡
1) 美資投行 MO Ops Contracter 工時 Benefits 都19 不過工資正常
其實真係得佢個名值錢。。。

2) 加資投行 Subsidary Wealth Management FO Sales Support Perm 位 工時 Benefits 好過樓上啪啪聲 工資一樣 (諗住再下星期傾terms 再ask raise) 不過有commission

你會簡邊份?

本身小妹做緊ibank ops 呢兩日見完幾份工 岩岩收到2個offer, 其實一直都幾想做Sales 不過覺得由ibank 去wm 好 risky

人工幾多

3皮 利申 我岩岩好1年工作經驗

2
FO MO 2個世界

但係WM ge FO.... 個structure 細咁多... 驚自己入左去覺得伏又走唔到

1 美資再轉會易d

美資contractor how much?

美資好D

加資係咪RBC?

兩個都係同人工